{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158743?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 화이트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、各ペンションごとにペットの入室が可能な場合と不可能な場合がありますし、ペットの同伴入室が拒否される場合もあります。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 ペンションをご利用の際、入室及び退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがありますので、自動予約キャンセル処理後、正常金額で再予約することができます。 ペンションではオーシャンビューの客室が提供されており、禁煙ですので喫煙は許可されていません。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、各ペンションごとにペットの入室が可能な場合と不可能な場合がありますし、ペットの同伴入室が拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室や退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "ペンションをご利用の際、入室及び退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがありますので、自動予約キャンセル処理後、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 574
    }
}